
                      Una película que debería ser menos discreta cuando tratamos a clásicos porque me parece uno de los mejores. Me parece mejor que las estrenadas ese mismo año "La canción de Bernadette" e, incluso, que "Casablanca". Bien narrada e interpretada destacando a Katina Paxinou que hace un trabajo impresionante y colándose en una de las mejores interpretaciones secundarias que haya tenido oportunidad de ver. Ingrid Bergman impecable, como siempre, haciendo un papel trabajado muy minuciosamente. Gary Cooper correcto, pero no es su mejor interpretación. Buena banda sonora y mi apoyo por explicar un suceso bélico ocurrido en mi país.
        
            